[1月百合新番]citrus ～柑橘味香氣～ 集中討論

官網:

■ STAFF :
原作:サブロウタ（コミック百合姫／一迅社刊）
監督:高橋丈夫
シリーズ構成:ハヤシナオキ
キャラクターデザイン・総作画監督:伊集院いづろ
音楽:高橋諒
音楽制作:ランティス
プロデュース:インフィニット
アニメーション制作:パッショーネ

■ CAST
藍原柚子:竹達彩奈
藍原芽衣:津田美波
谷口はるみ:藤井ゆきよ
桃木野姫子:久保ユリカ
水沢まつり:井澤詩織
丸田加代:葉山いくみ
タチバナ・サラ:金元寿子
タチバナ・ニナ:松嵜麗
藍原翔:前野智昭
藍原梅:植田佳奈

bilibili正版(收費搶先睇+有刪減)

扯左...

聽住彩奈把聲

套野真係好正...琴晚睇完第1集動畫忍唔住追到最新個集漫畫

套漫畫未完咩

係 唔知動畫版點完

咁唔好期望太多了

百合 真係令人莫名地興奮

比想像中改得幾好，唔錯。畫功暫時維持水準，難得難得難。

部電話直接跌出黎果下

終於有得睇動畫版
睇漫畫版已經覺得好正

終於有po

Bili熟肉比人cut左鏡頭我屌你老母啊

b站

感覺被欺騙了
生肉

ebb有熟肉啦

cut鏡頭bili死全家

我屌
呢套唔敢係屋企人面前睇

好似cut左kiss個part d遠鏡

呢下笑到我仆街

我好興奮啊

佢換左d 枱呀門口呀鏡頭攝落去hea鳩我

比老豆老母見到同我出櫃冇分別

應該係日本方面剪既, 為左過大陸審查

日本動畫經常為大陸審查剪新版, 我老婆是學生會長, sin七大罪都係咁 (但sin七大罪最後依然俾中共禁左 )

見到個男人都唔想睇

冇比人禁，改左名做七人傳奇姐

我用左一日睇返哂漫畫 已經不知誰攻誰受
不過又幾好睇

呢個真
諗起ntr果套真係

睇左幾集冇睇 果2個男人到搞搞震

姉妹丼

係ntr特別垃圾姐

無删減版

好想被妹妹強暴

B站刪咗大概四十幾秒畫面(聲係原版)
睇完要補返
20分35秒至21分06秒(強吻過程)
21分12秒至21分17秒(強吻後柚子反應)
無刪減片源播到呢度要+2秒 即係20分37秒開始
B站最快有熟肉(10點半播 日本TOKYO MX11點半播 即係同步)+有彈幕
但有刪減+殘體
一啖砂糖一啖屎 自己揀食唔食啦

屌你老母之前B站仲話搞收費，cut到咁撚樣點俾得落錢

之前呢度好多人好豪話10蚊跌都跌左，有得睇就得

Ntr個漫畫尾 趕工feel

睇佢地kiss睇到扯哂 睇漫畫都冇咁

睇到中段已經頂唔順果兩條on9仔棄左

我都想打埋一份

扑野都比條0n9仔阻鳩住

真係好撚柒煩 你話八度和音咁我都仲接受到 ntr真係弱撚智

純愛百合

追左漫畫幾年終於出動畫

可唔可以劇透下之後個男人會唔會係咁出現

終於出啦～～

唔會 應該下集就退場

但係漫畫最新兩話又講男人

柚子精同船梨精一樣樣

見到隻野+岩岩柚子個樣 真係好難唔笑

咁都好D 睇百合 比條男人我睇做乜撚野

大受打擊同個淫賤教師打茄輪

呢套除左呢集之外都應該滿足到啲百合廚

講真得個甜字 d劇情好唔合理 唔係特別好睇 岩比人入坑咁囉

啲轉折位似Tvb

肥達

呢套觀望

睇畫功都夠啦

畫功?漫畫大把畫得好過佢 動畫今季有京紫

咁高要求，好難服侍wo

追左漫畫好耐

好想睇細妹做攻啊

妹攻黨

各位大佬仲有冇咩百合漫畫推薦
睇緊終將成為你

總有一天請你去死

追咗漫畫幾年

睇完漫畫 d攻守成日互換

漫畫睇到第三集頂唔撚順
劇情牽強
無啦啦推倒，為服務而服務
垃圾百合，完全冇愛
係得啲畫靚

加瀨同學好好多 又係賣甜

加漱同學個劇情順眼好多
起碼慢慢建立兩人感情
雖然稍嫌放閃太多
但Feel得到佢哋真係好愛對方

Citrus兩個女主無啦啦做姊妹已經夠老土
個姊又唔知點解瘋狂迷戀個妹
個妹又因為啲垃圾原因成日推佢家姐
總之就得個甜字
棄漫後都唔想睇動

賣甜係咁 如果要睇build up感情傾落去都係果3套

一開頭留意嘅係首都高晴海線條晴海大橋

細佬我刨左幾日百合漫 搵到幾套啱睇
即使這份思念無法傳達
終將成為你

ebb幾時更架

剛剛先睇完第一集....都幾正........

金毛暫時正過黑毛...........

作畫演出仔細度幾高
竹達又配得咁過癮
keep到嘅話套嘢應該幾好睇

邊度有得睇

me頂樓member左條lin

好波

睇到扯左

推倒

最好睇講感情既百合漫一定係怦然心情
但個作者患癌

1青花
2輕聲密語
3八度和音
冇咩好爭辯

作畫夠靚連我個腐女朋友都有睇 cls

我無睇過百合都睇

不過兩個主角性格設定好似普通左d,都係果d展開

依套百合界既肉番黎 其實冇乜好睇

girl friends 呢
輕聲有小小爛尾

普通

是但啦

我會唔會係你朋友？

唔會

點解呢套野作畫可以咁好

今集啲節奏怪怪地同埋房果幕比起漫畫都係差啲，不過點都照追到尾

等緊攻受互換

咁都見到你

無限期停更。。。

近期有睇既SQ從你的名字開始 幾正

正呀

你係？

個MK 妹好正........

特別係帶埋眼鏡後

D劇情真係好膠

呢套好似係肉番黎

我知 但係睇多次真係忍唔住笑

唔係mk妹，係辣妹。

原宿妹

劇情流流地
但會照追

bgm唔係好夾同埋啲動作好慢

勝在作畫靚+百合

張數明顯少左

agger 第二集睇到勁尷尬

放空個腦去睇

當肉番睇

我愛柚子

一直都係想睇佢地d肌膚接觸

MK妹+西面高材生 仲要姐妹

MK妹同佢個fd 呢度都好正........

MK 妹

呢套睇完Pop子會順便睇埋

第四集完- 黑毛濫到亂同人錫咀

都係MK 妹正

黑毛性格好麻煩

呢套真係好正
畫風靚 都算刺激
劇情係膠啲（漫畫而家好拖）
但個人都幾鍾意

另外推薦有深度嘅百合神作
1.八度音（又名：變調的旋律）
2.落櫻繽紛 (有Bg,但好高汁）
3.輕聲密語

青春百合喜劇
1.Xxx與加瀨同學
2.雙角關係
3.今天開始做爸爸

爆笑百合
1.愉快的失憶
2.柚子森桑（jk x loli)
3.百合之夏（呢個作者另一篇網上約妹都好抵死）

睇到扯

柚子集集都係到喊

劇情好流但會照追
芽衣

今集拜完山喊果到漫畫睇好深刻，但動畫好平淡咁，上幾集有Ｄ位都係咁

睇漫時好鍾意芽衣，但睇動時發覺柚子同佢個大波辣妹fd先係最正

老母其實都幾正

可能因為得12集要狂cut?
之後講芽衣老豆果part希望會好少少
因為果part都好重要

我都覺漫畫拜山深刻d

集集都好似食左春藥咁

柚子森都唔係好爆笑掛

我覺得無名的星群都好好睇 不過個漢化組棄左
仲有你和我的雙人間好似都棄左?

好好笑同好好睇 ，人設又靚

唔明點解咁少人睇

又收埋d 門卷係個胸度

嚇屎寶寶了

呢張真係屌你老味

好鐘意芽衣
諗到12集就完有啲唔開心
應該都無乜機會出第2季啦？

無可能啦
樂觀d 可能有千幾
可能一千都唔過

樂觀d
想睇mk妹個家姐

外國好似幾多人追

外國唔多人買碟

呢套野d 劇情真係好鳩

齋睇女
之後有啲劇情都幾好睇不過動畫應該唔會播到咁後

得嗰十二集 後面應該劇情會趕到仆街

第六集我覺得好好睇
節奏岩岩好，唔會好似上集咁趕
睇到有漫畫果種feel
睇完今集鐘意左辣妹fd

上集老豆最後咁樣笑一下仲以為唔係咩好人黎
點知今集正正常常

btw 晴美真係好好人 好鐘意呢個角色

晴美

次次比柚子中出即飛 成個工具人咁

晴美好慘

無啦啦比佢搶左架車掉佢係學校
之前話訓多晚 一見到芽衣又話唔去 仲要連自己去拎番d野都懶 真係痴線

識揀一定晴美 芽衣成日西口西面 懶抑鬱

芽衣難攻略先好睇 晴美線應該兩集可以啪啪啪

有幾難 芽衣同柚子都係食左春藥咁
反而晴美真係當fd only

我睇唔知邊到話有外傳係講晴美都鐘意呀柚子

晴美起碼有好感(雖然可能係朋友）芽衣呢頭食完春藥 果頭就當無事發生兼西面

啱呀 呢頭食完春藥 轉個頭就西面

西面只係一時有番理智 好快又啪過春藥

西面

日頭斯文
入房open

又有新角 ， 但唔鍾意呢d 專拆散人地的角色

今集柚子都係咁正

死魚眼

不良少女

有新角虐下芽衣都好
成日都係柚子比芽衣舞黎舞去
死魚眼同揸波果到笑左出聲
拖住芽衣隻手比勇氣佢果到好正

ebb會唔會出到第7集？
B站今日冇出

頂 我記錯以為今日星期六

咪撚睇支那b站啦，cut曬d重要位

睇左少少漫畫最新一話生肉
感覺想棄，心臟負荷唔到啦
連動畫都唔想再追

呢套野d 劇情真係膠到無倫

愈睇愈悶

等加瀨同學 d劇情冇咁膠

有無巴打知香港邊度有呢套漫畫賣

信和 樓上2樓 3樓漫畫鋪 雲起 一代匯集
中華旺角Manga Shop

thx巴打

好憎茱莉條仆街呀................ 攪撚住曬

重要強吻柚子 (但晴美好醒 )

柚子好鬼多表情

搵唔到最新個話漫畫

去布卡漫畫睇 有齊晒

36話要俾錢

佢過咗一排就會免費

有英文版睇

好。虐。心

作為一套狗血邪道百合都OK. 要真百合睇SLOW START啦.

人設好像呢套正d bor

Slow start第一集動畫我差啲恰著左
因為成件事真係好slow

Slow start岩岩今集先開始黎料. 呢套整體刺激d. 係開頭柚子太假mk, 要頂半集

2套人設風格唔同. 真係睇口味(JK / 蘿莉JK).

睇肥沙

其實呢套係睇黑長直. 柚子唔係竹達配既話, 應該第一話就棄左

嘩屌 雖然都估到吓
不過咁快又要俾啲屎黎

係咪完咗啦？

硬係覺得愈睇愈悶 明明漫畫係一次過追哂

梗係未啦

更新更到好似撚狗咁四月先有得更
btw動漫會唔會講得哂

漫畫劇透注意

我想問呢到有冇人睇漫畫？ 新嗰集咩事 點解柚子啲反應

沒有芽衣的日子

柚子向其他人強顏歡笑

最後個喊真係虐死我
虐到無心情睇動畫

點解芽衣喺本notes到仲好強調姊妹關係嘅？

終極劇透:
佢已經搬走左因為要準備婚事，驚見到柚子會崩潰所以唔會再見佢，但好開心大家仲係姊妹，lee個係佢地唯一嘅連繫，否則佢地就乜都唔係
真係好心up，我明芽衣唔怪佢，但柚子真係好慘，付出左咁多，連芽衣一句我愛你都聽唔到

咁就完一定屌柒作者

點解唔可以好似以前咁追番佢番黎

本來冇咁sad 睇咗少少評論 話個段日子過咗好耐
再翻睇
原來茉莉都變咗同一間學校
再睇多次
茉莉 姬子 白帆帆 望住柚子嘅樣
柚子扮完開心嘅樣

作者我屌你老母
我個心好痛

怦然心情作者過咗身
雙倍打擊

下原來過左好耐，咁同完有乜撚野分別

咁搞法邊到仲有靚故睇

最新一集已經係櫻花季節
旅行已經係好耐之前嘅事

琴晚睇四套四套都虐鳩我

用app睇，粉字仲顯眼
不過睇哂無所謂

典型狗血劇情

日本跟本無法理空間容許長大型百合

Ching睇邊四套

其實我想睇純愛+少少甜就得
但咁耐得girl friends係可以令我翻睇幾次

即使思念無法傳達
吸血鬼x後輩
Citrus
怦然心情

我用電腦睇

唔小心同呢個post無關
即使思念呢集好似冇乜推進

吸血鬼又係好睇 沙羅唔好死

見到樓上討論忍唔住睇左最新果集
好慘啊

下真係你唔講唔知過左好耐 仲慘

仲有 上話柚子話會比心機讀書
為咗芽衣會將讀書整到好似化妝咁勁
依家佢真係比心機温書
但係芽衣都未必見到

虐 好似下一期仲要係5月？

睇第一次順住睇係sad但都冇咩野, 知道已經過咗一兩年再睇多次每張望到柚子嘅圖都

動畫黎講
果兩個細路到底拎左咩野獎勵

睇底褲？

紅毛BITCHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHHH

只係過左大半年 柚子由高二變高三 岩岩開學冇幾耐

粉毛好人嚟

怦然

漫畫最新一集虐到胃痛
始終覺得芽衣唔夠柚子咁愛佢
心痛柚子小天使

另外怦然真係一部好優秀嘅作品
作者病逝真係好傷心
冇機會見證到雪兒同歌兒終成眷屬

我都想睇埋一份呀............

之後停車場果度以為會當場拉起條底褲比果兩仔鹽濕仔睇..... ..點知無......

呢度真係估唔到.........芽衣好大膽呀

接吻魔人

得副會長得唔到芽衣的吻..........

副會長：原來我坐後備座

其實開頭係停車場果度, 有一刻以為果兩條鹽濕仔 會攪芽衣.........(AV 劇情中)

兩條鹽濕仔係機鋪已經識𥄫野

留意翻 副會長都係青梅竹馬黎

好想大把大把咁車鳩茉莉

芽衣

漫畫芽衣靚好多

漫畫係個個都畫得好靚

話說我估唔到茉莉把聲係咁

啲配音幾好

利申： 動畫黨

等埋結局先買單行本

d劇情真係on9到好尷尬

呢個真

邊方面on9 ?

我睇得好開心噃 ， 每集都好期待下一集

Agg
除左柚子好萌其他都唔知做乜
柚子個frd都ok

錯重點

柚子同芽衣都入榜

乜有劇情可言咩.

冇人睇？

好似無.

佢其實好好人
漫畫有番外係3p
温書
Between越睇越覺得動畫畫到崩毀

動畫應該做唔切買戒指果到啦

無計, 動畫視點就係一個病嬌. 不過俾會長洗白左.

好似好唔知點咁， 芽衣去會個男人
之後又咩事都無
之後茉莉又明曬芽衣的心意
個男人又無解釋點

呢兩張Q版好得意

比到盡最多做到修學旅行完

Op都洩漏咗天機

呢齣野劇情係咁，將就下
後尾茉莉話3p，之後芽衣話3....嗰到都好可愛

識D野wo

頭兩套都有追

頭7套都有追

呢個係世界排名定日本國內

個網既排名黎

結果代表世人毒撚都LIKE百合3P, 定係TBB式劇情

唔係吖，京紫都幾獨特文藝 都多人睇

但係兩個靚女攬攬錫錫個畫面靚好多

京紫劇情黎講其實都好老套

1 4 7 only

Cirtus 排第一

利申：1，2，4，8 有追

可能已經當左另類放閃故睇，劇情又未覺得膠到接受唔到

一集集咁計
睇此花亭奇譚d劇情仲好過佢

深究嘅話故事細節問題其實好多
除左最新一集，集集都話去邊度工作但實質做好多超越工作範圍同職權嘅on9嘢
而且事前吹得太過火，實際比唔上太多同類型作品

京紫嬴作畫LO. 此花亭未必個個岩人獸/FBI.

此花亭睇睇下棄咗 可能cp唔啱口味

係咪得我一個冇睇4

利申：1, 2, 3, 7 百合日常愛好者

睇完呢套開始理解到點解班腐女咁鐘意bl了

點解
覺得男男打車輪好核突,女女就好正

啲男人硬撞硬

格劍

仲諗住有ntr睇

但係討論度BL又真係比GL高
利申 百合0nly

劇情真係幾嘔血

1,2,3,7+slow start同飲酒

咁on9都咁多人睇 唔怪得愈黎愈少高質長篇百合

證明睇百合劇情唔太重要, 而且呢套雖然好多位都on9都起碼都會投入到

吓我睇到好尷尬
同埋我睇百合係睇劇情 唔重要都講得出 偽百合廚?

一路睇一路笑 係咁咀黎咀去心諗做乜鳩 咁都投入到

應該咁講
睇得呢齣仲要繼續睇落去，啫係證明已經接受咗啲垃圾劇情 然後揾第二啲野做誘因，繼續睇落去

同意劇情係成為好百合作品嘅標準之一，所以呢齣唔算係好嘅百合作。

最多係滿足想睇兩條女喺到嘴下嘴下嘅作品

係呀，兩條女喺到嘴呢個係令自己繼續睇落去嘅誘因

劇情真要有，今季最高質暫時係SLOW START 英子+老帥個集, 同意無劇情百合好空洞. 但呢套暫時都叫有唔高質既劇情, 但都未叫負數.

呢套始終主打邪道.

咁事實就係垃圾劇情都紅到吖嘛

師生組

係 所以講緊觀眾質素下降

依套d劇情真係好撚鳩 未睇最新果集 淨係講上一集 無啦啦叫兩條仔去偷影芽衣打佢 佢到底係有咩邏輯先會覺得一個正常人會比佢講兩句就打鳩佢?
點知芽衣仲撚弱智 無啦啦走去咀佢 我真係忍唔撚住笑左聲 到底做乜鳩

接吻達人鐘意錫邊個咪錫邊個lor

茉莉欠缺愛， 芽衣咀佢有咩問題？

ok

好理智
雖然我覺得睇呢套感情觀就已經唔多理智嘅動畫用咁理智嘅角度分析係冇意思

其他都OK, 但呢點真係唔同意, 芽衣作為隱性病嬌, 接吻魔算係由第一集開始.

根本個世界大部分人就享受tittytainment 事實就係咁

老實講，呢齣野紅係因為啲畫面同肉番差唔多，仲要百合加乘。如果係想睇高質咪睇露營/北極

Agger

我講緊係志村貴子果種

北劇劇情咪就係青春=花田=LL.

老實講, 露營叫美食+百合, 哪有劇情.

與其話近年百合無高質劇情, 不如話業界. 不過原創/劇情真係有風險, 又難控制品質.

YUYUYU, PRPR個D算係異數.一般校園真係唔易, 呢套算有獨特原素, 過程可能狗血D, 但祭同黑長直2個病嬌互相理解我覺得寫得幾好.

Sorry 絲打(? 我年資較淺唔係好識志村さん。你意思係話佢高質？係嘅話我返去做下功課，先多謝推薦

我覺得直頭連d作家都覺得好絕望 連咁既劇情都可以係大圍紅得起 真百合反而得百合圈圍內出名

商業元素成功，與內涵有時真係不能並存。

個人覺得驚爆草莓幾好睇
人物感情方面描寫得幾細膩
不愧係三大神作

絲打我都同意好少好劇情嘅百合動畫出現。

不過有樣野我唔係好同意就係絲打先入為主左花田嘅劇本，然後將佢=咗LL呢類搞笑片，然後話冇劇情/唔高質。我唔知要做到絲打所認為嘅高質劇情，係咪要有打鬥，反傳統，出奇不意先至係高質？不妨分享下？

將百合日常番，拎嚟同唔同題材嘅百合比較，好似唔係好比較到喎？如果日常番做返日常做嘅事就話係冇劇情嘅話...

其實點先係有劇情，點先叫高質，點先叫好嘅百合作品

三大唔係青花 八度和音 輕聲密語

自己睇得舒服咪得囉。。。高唔高汁又唔會對你有咩害處

今集最尾果套d bgm

神無月巫女
千歌音大人

日之巫女同個男kiss個陣心好痛
Btw我聽番黎三大係神無月 草莓 聖母
聖母我睇2 3集就訓咗
不過我會盡力睇哂第一季先

已經超出糟糕的形容的次元

訓緊話， 個冬菇頭老太婆係度做乜鳩訓覺？

柚子再次被hurt

柚子有機會又唔屌
最後
下次屌左先嘛

我都無睇聖母 啲作畫麻麻
千大喊我心都痛埋

我收番
頭1 2集悶到仆街
之後好好笑
一晚追完第一季

我唔係好知神無月到底係度做緊乜

但係芽衣講到好似係以身報答柚子，搞到好似係為左報恩，而唔係因為愛先想同柚子做。咁正常都唔會做嘅，我諗

不過柚子表白嗰到又on99，話咩親人姊妹嘅好き

新人啱啱入坑
其實係咪得我一個係芽衣黨
呢套係我第一套百合動畫，我睇咗動畫先再睇漫畫
漫畫36簡直虐狗
有時我覺得柚子太細膽，應該大膽嘅時候就龜縮，相反芽衣就完全冇有怕，奈何芽衣太多包袱太多責任，種種因素導致佢唔識去表達自己，明明咁愛柚子 好啦，依加傷到自己又傷到柚子

我第一套入坑就係睇瑪凝
睇頭幾集覺得接唔到,但點知睇落幾好睇

第一集真係悶
仲要一開始彈咁多個人出黎叫我認人
二話不說熄機訓覺

第7集台場

睇完今集
心諗嬲乜鳩

我係妹受黨

你試下你條女除哂衫叫你上佢，跟住你話[唔啦，我當你係妹，我diu唔落 ]你係條女你嬲唔嬲 啫係點呀，又話中意我，話我唔為你敞開自己個心，好啦，依加叫你睇睇清我個心，俾你diu啦，又話我係你個妹diu唔落手 雖然芽次講到似想報答佢咁，唔識表達嘅後果

柚子第一次做，鬼識咩

同埋怕老母起身撞破

芽衣做主動咪得

你係咪女仔 你好明喎

我一開始都覺得呢套係肉番 唔知做乜就錫

但漫畫你睇睇下就會feel到作者描寫得好到肉 同埋好識寫女仔之間啲小動作同重視咩

所以我覺得作者一開始係為吸引人睇 而畫得賣肉向到你投入左就寫內心嘢 到宜家連肉都無

睇到36話 好撚痛

覺得漫畫寫買戒指遇到舊同學果到好好，好深刻

其實我知佢嬲既原因
不過你都講左「雖然芽次講到似想報答佢咁，唔識表達嘅後果」
所以根本抵死啦

係我角度係柚子心思唔夠細密，聽唔出芽衣想表達嘅嘢，芽衣本身係個唔識表達自己內心嘅人，對住柚子可以話盡力向佢表達佢嘅內心，但柚子一係get唔到，一係就get到但又怕醜唔做 而柚子成l日講錯嘢 搞到芽衣誤會 嗱，如果換轉係我，一早溝到芽衣

我係女仔呀 所以會明多啲

係 作者完全表達到自己呢種愛不被世人接受果種痛
為何還害怕 若覺得這樣愛
尚在計算他又是誰 可否愛
旁人哪個 接受這種愛
明明絕配 犯眾憎 便放開
永遠的忍耐 永遠不出來
世界將依然 不變改

你真係好大感觸
個幕真係好深刻 係邊話

唔緊要，要甜就希望有第二季啦哈哈
我覺得浴衣最甜

好投入鐘意一樣野而忘記左呢樣野不被多數人接受，好高興想同人分享既時候再俾人完全否定

芽衣:我還要......

我係柚子嘅話即刻撲埋去

係囉頂，睇完呢下就火滾，人哋都咁明顯，即刻狗衝返屋企食左佢啦

我還要真係萌到心都溶
柚子夠膽死跑走

仲返屋企 就地正法啦緊係 所以話俾哂機會柚子，都唔識do

到自己真係遇到個自己好鍾意嘅人
真係會成個人變到好on9 無分析能力

＞＞當時另一半暗示到出晒面 自己都get唔到 重以為同我玩

有時好慶幸我d frd冇好似漫畫個話咁歧視homo
如果佢地係我面前咁講我諗我同佢地都唔成朋友

Wowowow 乜大家都有經驗
利申：A0大毒撚

on9柚子

咁多聖光

呢個章節無之前茱莉咁緊張

個高妹又大大份.........

但最後妮娜問接吻魔人願意同佢接吻與否.........芽衣當食生菜........

呢張好正.......

呢章擺明助攻黎，俾個藉口佢地一齊
第一季要完了
漫畫又要4月中先有
覺得想哭

做完有啲難過空虛

ys 難得有咁高質既番

告白果到好sweet
但諗起漫畫就想喊

嗚嗚 啱啱睇完 唔知有無第二季呢

白毛兩姐妹

沙羅全劇最成熟
睇佢好過睇柚子芽衣扭扭捏捏

追芽牙過橋果到笑都仆街, 勁似日本D整估節目無啦啦有堆人衝出黎

呢個真，都唔知係咪啲路人夾埋玩鳩個jk

岩岩特登上b站睇返上一集啲聖光, 又係笑到仆街

100人沖出嚟

但通常d 整估節目，個被玩者見到成堆人衝過來都會倒轉頭走女

就咁就完 ， 唔捨得呀

最鐘意都係柚子（但配音又好鬼正，配到柚子好生鬼 ）

呢度我都笑到仆街
迷之人群

係呀，呢套柚子配音真係好夾到本身柚子呢個角色
芽衣把聲就成熟咗啲

36 37話邊到有得睇

積埋積埋等到今日終於得閒睇曬成個修學旅行篇
金元壽子個角色好好j 樣又靚性格又好
呢套完美演繹咩叫一流作畫三流劇情
有幾段都睇撚到燥
我等左咁耐終於等到佢兩個一齊
最尾一集真係好sweet

lee套同南極都完左好空虛
等第二季 等10年都等

Youtube既係咪已經係冇聖光版？

第二季有D難度,除非漫畫突然好賣得.

動畫追芽衣戈part真係笑死
但芽衣用熊仔錫柚子
柚子再霸氣錫芽衣戈下真係好正
記得漫畫睇到呢part時尖叫左好耐

我都覺得芽衣用熊仔錫柚子果下真係好正

完全顯出芽衣勁怕羞咁

順手推下post

漫畫嘅話邊度追起

其實由1追起都係幾個鐘嘅事 佢一個月先得一話

動畫做到漫畫第16話 不過最好緊係由第一集睇起

btw漫畫仲要等多兩個禮拜先有啊頂

漫畫人冇

布卡

布卡有幾話睇唔到

應該就嚟完 等到好辛苦

傷心咗個幾月

有咩漫畫網好用？

真係得布卡

電腦睇唔到

手機

我用an俠模擬器裝布卡睇

下集一樣都係虐
但我相信三郎太老師 最後一定係happy ending

楓林網啦

動物台唔係有人整咗個網 唔記得叫咩
其實嗰個都幾好 不過好似無咩人用咁

我用呢個黎睇, citrus更新特別快

我都係喎 似乎up嗰條友都追好貼
但係係咪聖光版嚟？

まつり偷聽到有未婚夫個到睇到喊左

睇完36話之後 我胃痛左兩個月

仲有2日漫畫就更新啦
頂住呀咁多位

但我估都係繼續虐心

睇你地討論, 好想開漫畫自虐

一齊黎食毒藥啦

小心睇完甩唔到身 我就係例子

漫畫 >>> 動畫
由頭開始睇唔洗好耐就可以睇晒

有重度中毒者擔保, 即開.

不歸路

明知係虐心 但我都係選擇相信三郎太老師
佢話佢地最後會幸福架

恭喜您 入坑就回不去了 甩唔到身x2 每日個腦都係柚芽

有幾頁生肉出咗，柚子...... 個封面已經虐，入面應該....

唔好講阿唔想知阿

37. love is over...?

多手入左post 唔好阿

我唔小心睇左人地po嘅預覽圖 仲衰

無事嘅，定啲黎

我決定等佢完結先再睇
太虐

仲要虐多幾個月啊

得嗰16頁

漫長嘅等待，換來16頁乜都冇變嘅一話 唔夠虐，可唔可以再虐啲

...?
小此木柚子 (X)
藍原柚子 (O)
你最後會同我結婚 所以你點都係姓藍原架

手賤忍唔住睇左了 最後個頁真係睇到好心痛

劇情冇咩推進過

無推進過=一樣虐心

芽衣你終於出現啦 你消失咗2話，我好掛住你 嗚嗚嗚

我究竟去左邊？
好想快d番黎見柚子呀

你問我，我問邊個 你同三郎太老師熟啲，你去問下佢 係咪冇俾出場費你 所以你罷工

屌你等咗2個月繼續比屎我食

相信下個月會好轉！

岩岩琴晚睇咗動畫 之後睇到漫畫30話 之後就唔敢睇了 巴打有冇其他甜啲嘅番推介 新入坑

我都係新手
幫你推 等其他巴打答你

動畫定漫畫

最好有埋動畫

輕聲密語 漫畫都完咗 冇伏

仲有聖母在上 panic strawberry 依d經典嘢

Candy Boy

依家邊到仲有得睇漫畫？布卡唔知點解無左

有番啦
強國垃圾政策

題外話

動畫化啊

有啲頁數已經無咗
Kiss吓都要河蟹 on99
睇英文好過

我想撐下正版都唔得
強國

唯有睇生肉 唔識英文

琴日先番睇完加睇咗漫畫pv

你識日文但係唔識英文？
btw 生肉邊度有得睇 我都想轉會

兩樣都唔識

睇citrus無kiss 睇黎仲有咩意義？

遠離支那, 睇完再買書LA.

bd賣得1500多少少 第二季無望了

兩卷加埋？

芽衣隻手 甜死

好想買
但又下定決心唔用代購

安排去日本睇楓葉/行山/聖巡, 順便買.

我睇就唔會有現貨啦 呢d都係只限預售掛
我都係遲d睇下有無香港嘅日文書店有入貨啦

如果唔係想要乜野特典, 旅行個陣 Amazon order 1 set送便利店拎.
如果想要買特典個d就無計, 點都要而家order找代購.

重有兩個禮拜

等睇我強勢回歸